高登巴絲打肺炎堅持擺酒PayMe收人情

【婚禮全記錄】婚紗店執笠賓客減半 高登巴絲打肺炎堅持擺酒PayMe收人情「心情差到似送殯」

疫境擺酒 顧全家人心願
「究竟結一次婚要經歷多少爭執與眼淚？在求婚到結婚的十個月，本已辛苦，再加社運和疫症，簡直像打機『打大大佬』般艱難。」這對黃絲情侶回想，在反送中風雨飄搖下搞婚禮，耽誤籌備進程又沒心情

黃就唔割

新婚快樂

記得做人情

人情最重要

比300蚊啦

絲打素顏麻麻

真係有個閪算係咁，仲想點

洗濕左個頭 搞又唔係唔搞又唔係
比左幾十個收唔翻人情真係慘。。。
係手足既咪比份人情囉
我唔想見到又一城跳樓2.0

咁咪冇得玩即場拆人情

收payme 丫麻，即場show 電話就得啦

手足嚟

記得開商業用，唔係封撚咗

換轉主角係藍絲會點 ....

唔係自己人

屌爆佢

覺唔覺條女把聲好臭串
應該幾難頂

又真係差左十年

「最終，婚宴氣氛和賓客反應比我預期中好，彷彿大家到場後都忘了武肺的煩惱，像走進平行時空，一起感受幸福。現在香港人這樣抑鬱，我總算做了點好事吧。」阿嘉憶想，出門前往男家處敬茶後，到酒店戶外場地行禮，晚上再設宴，其間有些無法出席的朋友以PayMe交低人情，有些無法參與證婚的賓客又突然現身，並主動要求出席晚上婚宴。久未相見的親友，被口罩包着臉，第一眼雖然認不出來，但大家一開口打招呼，卻驚喜萬分。

唔講以為係對新人堅持要求開到聲迫人payme俾佢

港女feel

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

又唔係迫人去 一早訂唒係好慘

其實好慘
香港既結婚開支，擺酒攝影等等，一般半年前以上已經要book定
唔係咁易俾到你改期
講緊可能已經俾左十幾萬訂，邊有咁容易話改就改
但萬一婚禮有人奶野好似愉景灣個pair咁，掃興得黎自己都唔安落

agger

send 份SCMP 比佢